夜晚 真係唔捨得訓

夜晚嘅時間真係特別美好

哩個鐘數個個先肯上水

Cc

聽歌

發呆

好鍾意啊 唔捨得訓

正

呢家聽緊portishead

想訓訓唔到 你就唔捨得訓

擔心到訓唔倒

咁就唔好訓啦

聽聽

做咩事啊

朝早六點要起身番工都好 宜家仲未想訓
日頭好攰

會好想快d到第二日夜晚 可以同佢傾計

不過其實聽日6點都要起身番工

聽歌特別爽

上星期interview完等offer

咖啡

就黎有焦慮症

日頭無得傾？

當你愈想得到 就會。。。
放鬆啲啦
加油！

好好聽的

見左3次 如果唔得會好心痛

唔得咪番住pt 玩下先
結果點 日子都係咁過

靜 無人騷擾

黑 無人見到

有時 我會點蠟燭

更多時候 我會收埋自己係黑暗

食宵夜

女仔係咪鍾意係夜晚發呆

點解啊

戒左

由朝都晚發都得

唔好訓

攪住我 共度春宵

攪住你？淫嫲

唔訓->肥

唔要你嘅 ok?

腸 好衰

現實如此

你都認同

y always refuse me

咁訓多啲係咪會瘦

你成日鬧我

比緊動力你瘦

好快會瘦！

瘦左就溝

唔要你

瘦左就高竇了

本身冇野煩緊既話就係
冇電話 冇messages 冇人煩你 好正

唔可能的

肥都高賁

就算有嘢煩 夜晚靜咪慢慢諗囉

差不多日日都運動了

食少點垃圾

又做啊伯體操？

大嫲有無人追

有啲難

得罪你啊

不知幾開心

你=弘b

我依家都唔捨得訓
咁辛苦先捱左五日到星期五

做呢種會瘦就奇

弘是我 我就是弘

呢家仲早

仲有跑步架

對奶咪fing黎fing去

就快block你

肥婆真係特別小器

咁識講嘢 暫時原諒你

大嫲好純情

港女好少氣架

唔係吹 湊港女有一手 湊到慣曬

好 加分

米8 14cm有無分加

柏拉圖式先加分

咁等做老姑婆

越夜越唔想訓 好靜好爽 但又要早起

真

咖啡幫到你

齊齊整番支🚬🚬🚬

Ok!

u eat?

飲煙 飲酒 講粗口 人生

堅唔堅啊 唔似有食煙

講你又唔信

屌 醉醉地 瘋狂打錯字

藍梅1？

唔鍾意萬事發

可唔可以全日都係夜晚

真係識喎

but女仔食煙真係好大缺點

唯有唔訓

負分啦

好大壓力咩

你覺得大唔大？

大先食

見你d post好開朗咁姐

呢家嘅生活是開心的

有好多故事咁喎

沒有

咁食黎托

唔得咩 想做咪做囉

Hi

差不多要睡了

睡了嗎

未

私chat嗎

留低聯絡方法

今日收倒offer開心到唔啥得訓

搵左好耐？

恭喜

去完旅行番黎都3個星期

今日終於無焦慮嘅感覺咁訓

唔訓無得訓 返左一個月之後睇下仲會唔會咁開心

希望你日日都可以訓個好覺！

好衰

應該開心ge 公司文化係香港黎講都出名好

外國公司？

日日都做到唔使瞓

出黎隻秋

咁慘
你仲要唱歌找數

睇得 打唔打得？

夠唔夠我D肌肉快先

咩事

唔自high下就無機會了

這夜 被你們撚了

甚麼歌也會聽聽

我屌撚哂你地老母